有係移民finland denmark既巴絲？

有無人分享下？

手頭有2千萬。加拿大美國太貴又前景唔好

想知denmark finland

北歐無投資移民
工作移民要識local language

買個歐盟護照再去咪得

樓主你點睇葡萄牙/澳洲,葡仔35萬歐買樓搞掂,5年後去denmark finland住同做野都冇問題,只係拎唔到本地人福利

另外澳洲190MINT投資移民快靚正,投資52萬澳元,但呢個係半技術移民,有語言要求同學歷工作經驗都要睇

芬蘭只有居留權 但無得入藉/移民
丹麥要入藉既話個test啲內容聽講好難

北歐最易有居留應該係瑞典 ，芬蘭 挪威唔熟
丹麥唔好話入籍 連married couple申請long-term family Union visa 都有機會唔批
誇張到好多丹麥 non-eu partner都要去其他EU國家申請左EU residente permit再回流丹麥

丹麥打工高稅高人工高物價 生活中產ok 但好多野要自己搞掂 e.g. house cleaning, delivery, other convenient services etc.

利申，都係聽我 partner講

Portugal golden visa scheme 申請入籍都要pass language test同 history +culture test.
用EU national 身分去北歐，如果無 family member係當地既情況，要有 employment contract/ financial proof + EU health insurance